我黎左幾日法國呢度同9GOLDEN唔同

因為我被GOLDEN BAN左

要俾人bam至過嚟